824觀塘遊行點解無入日程？！

每一日都咁重要，快啲加返去日程啦

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場->駿業街->海濱道->勵業街->觀塘道->翠屏道->觀塘泳池外空地解散
民眾解散路線：沿觀塘或藍田地鐵站方向解散
公海：
資訊發佈：

推啊！

真。重要！ 推

推

其實出發地點改做九龍灣站對出個牛頭角公園得唔得？方便啲又可以行耐啲

６１２ ７２１ ８１１！！！

721 811

支持，觀塘站行入內街起步之後又兜返出觀塘站有啲奇怪

同埋我覺得工業區唔安全

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你